點解林鄭可以核爆都唔封關同認錯？

真係核爆都唔割席

留翻比權貴落黎香港，再搭飛機走人
佢地有外國護照唔出奇

澳洲中國留學生入境時謊稱來自香港

中國疫區白手套

正確
話事嗰個一直係習總

最慘係真權貴封唔封關都落得黎 而家肯定係向 封左關就真係落唔到黎果D半權貴跪

話過N次
佢完全冇人性，係畜牲。
不要對條冚家剷有奢望。

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

點解佢身邊無人反佢殺佢？